高學歷廢青巴可唔可以出一出黎？

你之前講共產主義既文可唔可以再post 多次，警惕世人？

push